美國公民申作軍否認黨員身份

馮智政 29分鐘 ·
分享對象：公開

年輕人你太天真了。你以為是因為怕染紅港大所以否認黨員身份？ 如果申副校是黨員分分鐘因無申報，連美國公民資格都取消㗎。

//申作軍特意就清華工程系黨委背景向港大校委會作出英文書面申述，當中提到自己是美國公民，從來並非中共黨員//

如果係中共黨員，申作軍教授美國公民資格就危了。

但如果係美國公民申作軍教授就一定唔係黨員！美國一定有調查過！

叫國土安全部check check佢

聽返呢，有人帶咗黨員名單
走咗去美國 有三千萬黨員身分

係中國一個家庭
多過一層樓嘅實會有貪污
出到國讀書移民同買樓嘅
都係班黨員幹部老婆仔女

查黑錢可拉哂美國班共匪
學中國立條法明正言順搞

黨委唔係黨員？
咁係唔係可以同美國篤灰？

做得黨委當然就係黨員，唔係既話阿茂阿壽晨早認自己工聯會民建聯R著數啦

馮智政 = 紅底沈旭暉Roundtable

支那人叫親都係軍軍兵兵

又一隻

當美帝國保流架？貪個做副校無得做上等人啦

正想講 俾你講左先

咁你舉報未？

党員要美國身份把撚咩，一世永享中国人榮耀啦

清華大學校友列表

中國：清華大學
台灣：國立清華大學

你問得你實舉報左

多過一層樓嘅實有貪污
笑死

向大有邊個行業報足税
邊次交易無俾回扣回佣
邊單生意無送禮搞貪污
俩公婆北上廣深到工作
一個做公安一個做銀行
鄉下強拆當首期份人工
夠供到一層樓倆層無乜可能
大陸呢代係倆少養四老一幼
等大陸無貪污腐敗先講生活